真・NMB討區42:預祝久代梨奈生日快樂

立此po為証，如果今年中生誕就全年唔握其他mb
（抽左果d唔計 ）

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。
NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 17th單已於2017年12月27日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

17th Single - ワロタピーポー
【MV】ワロタピーポー / NMB48[公式]

【MV】どこかでキスを(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】本当の自分の境界線(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】普通の水(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】Which one / 吉田朱里、太田夢莉、渋谷凪咲、村瀬紗英 、植村梓[公式]

成員表:
山本Team N

川上Team M

久代Team BII

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日
抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地
開post所需文件

畢業予定:

矢倉楓子(2期生 久代チームBII)
卒業公演日:未定
最終活動日:3月21日

其實我好專一

收到wind雪清説梨奈不了

留返名先

拉晒你地

暗角我ok
拉入差館更加好

對我用刑also ok

會然松村條list長到呢

拉入差館再暗角

幫我上扣先

得一個
其他貼錯

先捉返入口供室

一定係啦

識我既人都知我最愛めぐ

呢度全部m屬性

最字可以用落眾數既咩

真呀 快來鞭打本王

雪人唔廁唔叫雪人啦

btw あんちゅ

好想比美瑠用盾牌撞

靚女黎

唔癲果時簡直係女神

無人會信

真 人唔笑

波控們

怜妹

呢兩年典捱

我行為良好wo

#38你做左d咩你自己睇返

笑左

希望各位會然學下me
就算老婆去左東京都好
都唔會偷偷地支持其他女仔

係咩

我禁錯左表情姐

人唔笑

我一定信你架雪巴

留名

現行犯

有funson9

Where

做咩

留個名先

返工返到癡左線

留名留名

好想飛

想飛+1

好想快d 月尾可以見MB

要等到3月

要等到6月
雖然希望3月或者4月可以中到生誕
飛一次

3月6月

又飛

雪巨飛得多啲

我長期滯港

好似你又就黎飛啦喎

晃下眼又返左黎架啦

姐係又飛
不誠實使用電腦

返黎 = 返日本

都係長期滯港 無衝突

乜水

川上千尋
唔係唔識下嘛…

唔識唔緊要 今日開始認識

又比機會我貼

太過份

介紹返 川上千尋

異地戀真係好辛苦

食左藥會無咁辛苦架

開波啦

準時食啊記得

都冇病點食藥

我冇醉

有病嘅人唔會話自己有病

我好人d帶你去睇病啦 咁落去唔掂架

LM

你帶埋佢去日本睇醫生啦

近近地青山得啦

一睇就知我係最冇病果個

留名先

返屋企開伏袋

揀一個

用錯ac?

No funson

想要份兵庫版

唔知點解會有d咁既gif

你都係想我比心姐

ももね黎架清

咁又點

代表你大愛過禾

我識返屋企

你搬左去關東？

隻狗幾得意

557

又係時候做身體檢查方便binc啦喂

玩晒啦你

唔做都知自己結果

怜妹咁前嘅

咁好多都揀唔到 都冇興趣

控球大師

巧合黎，信我

口裹說不 身體卻很誠實

都幾準

正到

每次都諗 究竟係邊個影

真係咁重要咩

得個知字啫

咁多位控球大師又係時候接波

知道左又唔開心，何必呢

たません🤤

東京奧運是雞是公廁

波控

波控真係好低汁

咪係 又唔撚係難波奥運做咩要nmb一齊著衫，本家自己著咪算 反正佢地無波路

單純嘅擾民
叫日本人學好啲英文先啦

我要大奶奶呀！

嗱嗱嗱
NMB自古係48G不可分裂嘅一部份來的

唔夠人就48g 夠人就姊妹gp

係難波搞奧運就更加唔應該著啦
大波係我地大阪特色呀

有奶才是娘

第一張個加拿大

超絕可愛 山本彩聽日有發表

㩒爛平安鐘

畢業!

俾奈奈搶左啦

最尾

diu

應該tour blu-ray啦

出 solo 單

Solo 亞洲 tour

如果明天宣布畢業，暑假過後25歲走，接著年尾出首隻solo 單

其實咁幾好

正式執柒nmb！

日本標題黨

難波正式獨立

你地反黨反革命

應該有好野發表

自古以黎
我地nmb就係48g不可分割的一部分
邊個提難獨邊個係鬼

真呀 無48g難波邊有今日

玩完未

jm9
又去做花樽

山本彩 2ndソロツアー『identity』が遂に映像化！2018年2月16日（金）DVD&Blu-ray発売！

山本彩が、2ndソロアルバム『identity』を引っさげ、全国７都市８公演のホールツアーを敢行した「山本彩 LIVE TOUR 2017 ～identity～」より、2017年11月19日に行われたNHKホールでの東京公演を映像化。最新ソロアルバム『identity』からの楽曲を中心に全20曲を熱唱。

発売日：2018年2月16日（金）
タイトル：山本彩 LIVE TOUR 2017 ～identity～

仕様・商品番号・価格：
Blu-ray / YRXS-80031 / 5,800円＋税
DVD / YRBS-80211 / 4,800円＋税

估中咗

𢭃完利是課落去

今日で阪神淡路大震災から23年。
舞依は、当時3ヶ月。

身内がたくさん神戸にいたので震災の
被害、街の様子のお話を聞きます。

兵庫県出身として風化されないよおに
1日1日 いろんな事を、考えて大切に
過ごしたいと思います。

公演を、通し笑顔を お届け出来るよお
頑張ります。

其實好啱

今日唔知聽日事
努力活好每一天

斷掌應該係唔好

相士9吹嘅野

正式宣佈之前全部都係技術性調整

接波！

唔係同一本？

唔係

見到柚仔水著我先會信

個下爬呢

P走左

封面 冇咗特色下巴仔

Miru 條腰帶

快點暗角我

高爭鞋踩我

松井珠理奈・込山榛香vs須田亜香里・白間美瑠！2・23リアル豆腐プロレスイベント第２弾でタッグマッチ

一切都是為了禾珠

上次同櫻花都叫玩玩下
今次對#1 molamola

おはよう

早呀

早

モカ

我愛太田夢莉

失踨人口

掛住瘟仔

好失望

兩位清怨氣好大

唔通笑笑口戴綠帽咩

帽事嘅

帽事既

你地有無抽到福袋
d 野好似真係廢廢地

個骨頭中左我志
我印仔中左山本彩加 有無巴打想換

抽左個5000yen中伏

我抽左15000yen 果個
成大堆生寫，得一張彩姐一張內木志

係伏野多架啦
都係睇下中唔中到特典

樣樣野都要抽，無眼睇
我搵人代抽，都無特典

抽左5000+15000
中禾saepy 牌
中雪人巴既東由樹印
中konomi狗牌
中mk梓襟章

有矛人中禾梓
禾唔知中左d乜

你用自己ac抽定點

下星期會到貨

你梓個章呀

我無account呀

伏袋由外到內，再由內到外，每張紙，每塊布，所有野都係辣殺黎...
你係度出聲我第一個會比你

原來真係有人會叫人代買

想要生寫

換下ac好喎，唔係點比你

係人都知我留意緊大段舞依

點解我會中哂你大段氏d野

呢位手足 你係咪有咩誤會

因為自己推永遠唔會中
買random冇中過任何推

大段氏

早晨

不要再說了

ピンクちゃん

廿鳩幾歲人仲成份粉紅色 仲要中意kitty

交比我去懲罰佢

又傲嬌

加甩底

口裡說不

No maichi no life

No rinacchi no life

我都中左好多大段氏Family d生寫呀
有無人有中saepy C？

有冇清想做運動踢皮球

出到黎個個都 C朗美C

個個都扮唔識踢

唔識踢波

我真點唔識踢

出黎一齊做下運動咁

你咪例子

你地平時點買nmb shop d 野

我多數自己買
不過我好少買
如果多人既可以搞定期一個月代購

對戰定猜波仔
無波控們咁好波

猜下波仔
班控球大師控果d波不了啦
咁大個

nmb shop 叫人買無問題
但伏袋呢D為特典既野緊係要自己黎

真呀 伏袋抽完d野無人要又放唔出

真控球

已經預計到班控球大師想控同怜妹/夕夏控球

最尾果名

又有問題呀？ 冇推啦得未？

教主大人我愛你啊

冇問題

我想同夕夏打籃球

NMB48 市川美織 リクアワ本編にて卒業発表！

檸檬卒業

夠晒啦

檸檬
我諗佢都無憾了

有既 講過想返本家畢業

唔寫出黎真係唔知

古賀成美接班人s

最新單有冇得投?
愈來愈鐘意自分の色

冇 nmb淨係去到3專為止有得投

支持難波愛

好想同大段舞依結婚呀

樓上果位

比人hack左

山本彩「NMB48全員で歌ってて。アジアツアーとかで去年回ってて。NMB48全員で歌って、また結束力を高められたらなと。ただ今のところ、『難波愛』に投票したという声は聞いた事がない」

Funson

辣殺團配辣殺飯

原來miru solo得72
佢唔係叫人投咩

波控有工返

又係台灣

正呀喂

先唔講張回咸豐年前

條友真係咩都唔識架喎

Idol就要用idol既招式

陰陽人講野係唔同啲

あんたん生日快樂

夢莉選拔踢走吉朱

冇左牙欣

咁多個次世代嚟講 得夢莉未入過akb選拔
終於都入返次

請支持太田夢莉

分團得3個位

屌奶星 個件はなちゃん收皮未

可能我重口味
陳花睇耐咗其實唔差

你真識食

Tokyo dome city hall 唔係Tokyo dome 啊？

そして、51th選抜については…
もう少し時間をください😌

佢個鼻孔好大

睇一次少一次嘅冬將軍

得返3個

冰個係はなちゃん

講還講...

2月18日 下午4-6 係順利五人場有會然雪人贊助既東由樹生誕紀念盃
有興趣既手足可以黎踢下

真係要貼link

睇唔到

左邊

連續兩場舞台都去唔到
想跳樓

早啊

以本店黎講唔意外吖

關心難波自己圍內d選拔好過啦

miru

帶都無條

高手高手高高手

要咩帶？

點解呢兩年無左nmb 自己個RH?

滑雪上細lift邊有bar嫁

上次頭場冇人睇
同埋上年搞左卒con

17年有卒con summer tour同Asia tour 所以咪冇rh
16年其實好鳩
係平日搞
最後果兩日果場仲要係黃牛炒燶

比黃牛搞到我無飛睇

好撚後悔冇去睇
我好想睇多次想像の詩人

有d在意nmb會揀乜人

美瑠 produce48

咩嚟

不..得..了..

又加推
定力差到你

打多左個得字姐

彩姐

mbs song town 熟肉

要去韓國參加練習生節目

fake掛應該

隊名都錯
仲有唔覺得吉本肯放咁多人連埋ace去玩呢啲野

個名都叫美瑠

佢推美瑠架

いもちぇる

呢個幾正

仆街 key上去架？

呢個我真係不了
不過都係要睇下心口仔咩程況先

本po首席控球大師

有無人有睇
我睇咗一陣唔知佢做咩就熄了

幾好喎

幾多歲？

15歲

呀妹留返俾我

有波都不了

結果選咗16個返嚟

啱㗎啦
愈走愈多人

有無邊個值得留意

都好既，執笠時多幾個人搬野

最緊要，波，係圓嘅！

矢作萌夏好似
樣都唔差

睇完いもちぇる就訓左
係sr睇人嗌交開心d

不過揀唔到就 898

開多一隊 咁濫真係好?

認波唔認人

收多隊開老研公演都得

咁多人

因咩事？選拔？

「當我詢問為什麼落選的時候，他們只告訴我平衡二字(Balance)，卻沒有告訴我具體落選原因。」

「不知為何是現在(落選) 。總感覺自己的勢頭一下子就斷掉了。應該不是現在才對啊。」

太多YouTube ?

有人傳話計返本家劇盤握手會賣部決定

龍門任佢搬架啦
我個名以前次次賣爆都無份

以前楓子點計先

妖婦以前都冇

aks話囉
佢中意話劇盤又得
咩都得架啦

我幾時都話應該唔好有分團上去
自己各自為政算啦

諗諗下收咁多個 係咪代表好多人黎緊會走 入定貨train左先

係唔需要任何理由
唔撚比你咪唔撚比你

希望唔好啦

M係因為去到最後投票率都好高
其他兩team個sr我唔知啦
開頭揀亜美同亜美瑠係因應覺得亜美可以做即戰力 識跳舞唱歌又ok
呀妹就話題性 中野姐妹同一チーム(雖然好多人話唔揀 留比其他兩チーム pick佢走)
後面果3個就係因為唔想執輸又見佢地想入m就揀埋

咁對m黎講唔係咩壞事黎既 暫時黎講
如果學得快可以變返做有back dancer

而家陣NMB收多d人返黎 當比個機會大家抽多幾場公演

(想睇青春ガールズ/誰がのために復刻)

仲有個方向既
執柒之前可以作多你班友仔一筆
咁夾帶私逃既本金又多d

咁應該比山本彩做center啦

5ch傳架姐
都係果句
本家就算鳩數啦

算數啦 唔洗咁在意

快來

知你要轉推了

慘在Member 在意嘛

最驚搞到吉珠心灰好似妖婦咁走去畢業

呢樣無計啦

AKS啲龍門

其實係aks 選人

定aks 比三個位nmb ，吉本選三個人入去？

吉本就冇關係既肯定
如果吉本有得揀係一個人都冇

まいっちゃうー
(沉船)

好圖共享

大家千奇唔好學樓上位清咁廁

大家千奇唔好學樓樓上同樓上兩位清咁廁

大家千奇唔好學樓樓樓上同樓樓上2位清咁廁

下我不嬲出名小推

吓你講咩話？

我淨係得まいめぐ咋喎

波控淨推波一樣夠專一

你就棄哂難波
走左去…
唔講啦

有時真係忍唔住笑

本po首席控球大師なぎさ巴

利申返 我只係支持我老婆d朋友

喂喂喂 我最愛白間美瑠

明架啦

菜呢？
唉

橙

好廁

呢D係屋企對到厭了

棄左就棄左啦

哦哦哦 終於講出口

厭左咪姐係棄左 明架啦
棄推冇咩大不了
利申經驗豐富

菜嬸巧橙

冇咩事我都係潛返先

點解係你

斷正

點解唔係你

見我推nagisa 都知，我唔識控波

推nagisa只係掩飾
暗地裡推其他
睇下呢度d清就知啦

冤枉好人

希望各位手足向我學習

學習如何暗推其他mb

學你咁廁就不了

留意到右上個staff都好似不錯

CLS

摩擦力

你唔好咁痴線啦

メ! ガ! ネ!

學你咁壞不了

得nmb 既有波

駁唔到

到而家都唔識欣賞荻野

你當肥櫻流架 ？

仲捉你唔到？

學你棄推唔認？

禾夢莉好可愛

あんたん しおん まいち 3個人既ラジオ
好期待
聽緊

我有認囉

牙彩IG
人哋個心晨早去咗岡奈到喇

彩去返搵迷路

迷路要瘟仔

逝去感情如何留得住

半點癡情遺留殊不易

高下立見

仆街貼多左次

想貼呢張

唔科學

唔講啦
あり なし

邊個高先

Zip zip 佢

又黑住推啦

zip兩個排球入去應該得

2d同3d既分別啫

3d睇落都似2d 唔容易

叫你而家推緊比d佢

叫你而家推緊果個比d佢

金將軍快啲炸撚咗關島佢唔該

掂我夢莉

死開啦神ID

對唔對得住你個名呀

對得住呀
1123掛住saepy牌衝入去夢莉度

清想挑哂呢度咁多位夢莉推機？

果次唔想嫁
排完saepy 臨落閘10幾秒衝入去
都未執好野就入左去
下一部即係入去講唔好意思同對唔住啦

下個月東由樹生誕盃當你龜咁射

對唔住呀 內木志老公及夢莉老公

搞到心郁郁想John

歡迎參加東由樹盃
但唔好打我呀
我知錯啦

仲有林萌々香

John la

u so toilet

u too la

See see 有無時間

多推冇罪呀下

Yes

不過過46就冇計傾

過檔狗就係呢個下場!!

真呀

P.S 慣れないiPhone Xさんと戦い中（笑）
仆街 講兩句就真係換左

死守難波

死定uka對波

深愛難波

u15同u25

多謝大家支持狙擊陰陽人

比佢block左 小撚氣到佢

_ _ _

ペロペロ

OMFG

波控！接波啊

狙擊到佢爆血管啊

得你接

都話你架啦 下次加你個名落第一頁
本po首席控球大師
心口檢定員

全世界我也可以忘記 就是不願意 失去你的消息

又多個會然推sae

又屈

應徵做老虎

有意踢生誕盃既手足
改左踢海濱道
尋日冇去bk
比人bk左

心口鑑定師

認唔認得老婆隻手？

佢先係

#好圖共享

会いたいよ 君に...

Both?

早排佢先開心完

聽日終於可以見到リリ会長😚😚😚
足足隔左一個月冇見😭😭

星期六去埋握手？

佢唔去

不了 冇人想握

點會呀

仲以為人腳多d 好玩d

真係再dum落一個人到要諗下
始終唔係めぐ差好遠

都可以握少少既

不得了

餓哈唷

早牙

好彩有著大褸

咁多位ching 早

清係大阪？

楓子好型

本店album又到貨，又多一疊碟

巨巨成疊碟

正呀！仲要有迷路褔原遙

星期五先飛

去邊場

人地一疊疊
你就一箱箱

一箱箱都算好喇

清幾十箱
Btw我一箱入面得一隻

金主

有好多個青咪有好多箱

你一箱幾多隻先

我今次得一箱 仲要細箱

有錢

打壓窮柒毒

好多米撚

有冇人覺得入山似陳凱琳?

順眼好多

陳 真人好細粒，重有少少黑，唔似

不了

同巫婆比的話 入山正好多

尋晚睇左陣八點半其實唔係咁差

起碼塊面多翻啲肉

不過依家唔鐘意入山

巴打鐘意健吾

專業狙擊手

人地心口都冇肉。。。

你睇下佢 笑得幾開心

牙彩琴晚隻舞

唔係波唔決嘅問題

係我覺得佢應該離開好耐

最憎gay佬

川榮撈到風山水起佢就繼續唔握手

其實我以爲佢已經走左

呢度都好多gay佬
利申有老婆

川榮本身做戲係唔錯，既然唔握不如卒左佢開新save啦

Idol嘅野又做唔到，又要選拔位，又唔玩總選，關愛坐坐太耐都係唔好啦

My wife

你係有病

一面佔聖域選拔位一面繼續神隱

食藥

這就是問題

原來可以唔握手

唔握左好幾年

成日屈我有病有乜為呢

啱呀你都要啦
一齊食？

開心share

想你及早治療咋

有無人會玩mon hunt

太田夢莉です。
突然のお知らせ、すみません。
数ヶ月前から体調が優れず、今後の活動を励むために、一度休養させて頂く事になりました。
応援してくださっている皆様、ご迷惑おかけしてしまい、ごめんなさい。
体調を整えて戻って来るので、少しの間待っていてください。

抖下好過死chur
呢度d老公實等佢既

休息下
Chur大盡真係不行了

之前上上下公演冇啦啦暈低真係好恐怖

等唔等唔敢包

都好似真係要加s

我就信等既

可能又多幾個新老婆

等你一萬年

會唔會俾返個選拔位吉朱

人地枕C換返嚟㗎

利申，呢d mean嘢係某會然講嘅

同奈奈係真愛

有てぃん呀

難波真係好有愛

真愛是真

我愛難波團

岩岩久代同我玩到成身雪

你唔好咁痴線啦 清

工作壓力大

食藥算啦你

不守婦道呀

第三張

Number 2

醒啊雪人巴！

比我ff多陣啦

你梨奈不了架
三田等緊你

我屌 好正

明明係你打暈佢

山尾梨奈就不了
久代就

好痛

山尾細細粒先正

利申返我講下架咋

笑咩牙

又玩暗推

個利申唔係太入戲

你地係咪有咩誤會？

飲杯酒慢慢傾

收到wind樓上位清好似好多老婆

Agger

收錯wind
禾老婆得一個

好多情人？

朋友黎咋下
唔好離間我同めぐ寶寶

咁清交遊都幾廣闊

交遊廣闊
同對朋友仔好熱情

完全好返先好同我出嚟
唔好再死頂

個個都唔洗訓

某位清今日朝早機飛返黎

可唔可以比我係劇場睇りなんちゅ

返工

有啲悶

啱啱返到香港
最快要3月再飛

仲要頂埋今日

已經好密

咁めぐ寶寶。。冇理由唔支持架嘛

I know that feel

巧想做禾地優美隻狗

係你優美姐

funson

NBA

想點呀呀

認做狗時間

出左當落？

未有咁早住

咁多位清都咁早

好緊張

見老婆緊係早d

希望把扇同棒棒有用武之地

咁又完左

好想見
好耐冇見
好掛住めぐ

終於都落左

17thシングル「ワロタピーポー」個別握手会にて
4月3日(火),4日(水),16日(月)に開催致しますコンサートを発表致しました。
詳細につきましては後ほどNMB48公式サイトにてお伝えいたします。

又好似幾岩時間

16

4月3同4係最貴果幾日
今年春con不了

華枕今次不了

ピンクまいち

又加推

是其是 非其非

啱呀 留意下冇壞

iktf

決定收心養性

珍惜下
唔好學me

對唔住呀久代

滑雪場播ワロタピーポー

各位清 振作

QQ

リリ会長ー♪(´ε｀ )

係北海道食緊飯，間餐廳無啦啦播17單，嚇親

good morning

りなっちお誕生日おめでとう

妖姬

明明係開心事

真係去左睇極光

咁生誕唔中都冇得講
太多人有權利掟出黧
至少個人仲係度就夠

ynn今年d經費
洗哂了

同叔叔睇緊

叔叔請你食飯未

ゆうちゃん真係
智商唔夠100

屌又提mum48
三條友都唔知係邊。。

ほんまに分からへん
事實証明
得るりりん智商正常
あやてぃん ゆうちゃん....
又係時候問 點解呢兩個可以高中畢到業

唔知芬蘭夠唔夠香港濕凍凍

又笑ゆうちゃん

フリートーク
聽落幾舒服

naru個樣愈來愈呆

相信香港人10個有9個半都指唔到孟買正確位置

佢地估左好耐mum解d咩
之後得るりりん一個講得出係解孟買
其他果兩個
一個問係咪日本國內
一個就知らない

去左食大阪燒

我知呀 見到有圖

我 愛 你

好多回憶

好凍

等我過埋去比D溫暖佢地啦

YNN NMB48 CHANNEL@riichan24h 14:27
本日更新予定のコンテンツですが、編集のためPCを変圧器に接続したところ
アダプターが異常音を発した後、壊れました。大変申し訳ございません。
本日の更新は休止とさせてください。

垃圾到

個伏袋無伏到

各位miru老公可以key自己個頭上去

唔洗key根本就係我

大條道理話係極光既錯

收到wind雪清已經key好左

有籍口唔出片

昨日、放送のじゃんぐるレディoh!の

ワロタピーポーは誰だ！のコーナーは

完全にゆうみんのために設けたかのような

素晴らしいコーナーでしたね( ´ ▽ )笑 ゆうるりてぃんの絶妙なボケとツッコミの バランスが、皆様的に丁度よかったみたい (*´ω*)

駁唔到

YNN NMB48 CHANNEL @riichan24h
YNN is very famous media in the world! Please subscribe!

封咗海外仲好意思宣傳

famous media in the world

無人識你呀

Good morning

行出道頓堀就冇人識

一握完日果幾日特別難過
好似吸完毒咁

對握手果日已經無咩印象
但好掛住佢

握手多到唔記得

仲好記得miru 同阿彩

金魚記憶姐

佢地都記得你

好多認知巨

認知巨

hi波控

又要買啦

大悲報

NMB48溝川実来 卒業発表

5期第一人卒業

狼pride

13歲卒業係咪最年少

係

又要買雜誌了

變左mk妹

無你樓下果位清都冇一半認知

咁突然

可唔可以比我親口同你講句畢業快樂，一直以來辛苦哂

清

夢到みらい

接受卒業係好辛苦
你地加油

雪清

明明棄左 點解會有眼淚

我夠成日話棄左
結果真係走果陣都係喊左

發洩下 珍惜每一次同你推既mb講野既機會
唔好學我發現到最後冇講出口

各位振作

仲想有機會讚你可愛い，仲想見到你玩部水機，仲想見到你比staff嚇親個樣

直接私に卒業の報告をしてくれた時も
「何で？」って聞いたこと全てに
しっかりはっきりと答えてくれました。

すごく真面目に真剣に考えて出た答えが
卒業だったんだなって納得出来るくらいに…

とんでもない最年少でした。

意志が固まった実来の方がよっぽど大人で、
私は報告を聞いてすぐに寂しくなって
泣きそうになってるのを見られたくないから
ずっと実来にハグしてました。

今まで私が実来と遊んであげているようで
実はその逆みたいなとこがあって、
いっぱい楽しい思い出を貰ったので…寂しい

mk味

雪仔

每一張Twitter相睇完都心好痛

橫綱笑左

時間岩岩好 比我開新post

mk梓 ？

即刻今日幫你推爆左佢先

【EVENT】2/12（月）10:00 『Queentet from NMB48』 女子限定おしゃれカフェ撮影会

趕絕毒L

大難波團

成班控球大師

狗衝

笑死

有舞依
我不行了

由左至右：
Mr.Snowman
村瀬紗英
mirumiru
松村芽久未

係咪有咩誤會

做咩關禾事

雪清你大愛

我個心得一個人架咋

咁我都係

我兩個

成個post得禾係真係專一

如果第時我同めぐ寶寶個女生得似佢老母就好

唔記得食藥？

救命呀

妒忌我同めぐ寶寶？

專一成船人

都係專一

廁仔講專一

廁仔係邊個？

買左飛
今次坐s席可以望正めぐ寶寶

巧仁

咩圖黎

404左

今次真係文字好仁

死圖牙

真正純文字討論

渣架

多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

貼呢個之嘛

又關你事？

molamola

唔關
但cosピピ美

好想一齊行

生日快樂

個陣整親隻眼

頭已側